想問下N_Bendtner同神宮寺なお係唔係熱狗？

成日出引戰post左屌右屌，一齊出現，
同以前高登熱狗post一樣。

永遠都唔屌政權同唔推行動，只有私怨怨怨怨.......

拿人地有特權架，只要話自己波台會員就講咩都得

N_Ben = 熱狗個762 (成日改歌)
神子宮xx = 陳到 (之前自爆咗)

邊個熱狗

男人嚟喎，咩小姐

原來呢個熱狗就係咩陳到

成個波台有90%都係五毛/熱狗

熱狗議會

左起：N賓、大雞樂、貓貓禮志、M_Lanzini

你係淨低嗰10%？

有冇人可以解釋下咩係熱狗

唔怪得
多謝解答

Pr公司5毛黎
大事大節就出post

25

系

圖右=英曱鐵街Mxxxxxx

一早完全封鎖哂，阻撚住哂

貓貓理志=鄭則滿

路哥又改咗名

唯一作用，引曱甴